巨胸Youtuber 芭堤雅玩水

屌

好彩有preview功能

望topic 已經估到

貼題正評

唔可以得我睇到

正皮

公然車震

我屌。。。

一睇就估到

好在有preview，唔使浪費data

巴打點preview好驚會中伏

樓主係想幫佢刷人數
定係電話公司打手

乜呢pet肥野仲未死

屌你老母一日幾廿百個呢啲伏post
次撚次都中伏 比次堅野得唔撚得呀!!!!!!?

雖然睇到同知道係呢條死肥西，但又想入去睇下佢有幾柒

屌你老母

正皮 好撚正呀

不得不承認
剪得唔錯

阿ken

每次見到呢類post 正皮多過留言都知奶野

Catgirl bb

剪片唔錯

未入已經估到

支持Cat girl 做第二位去日本拍av既香港人

點解會估到

好想扯, 但見到佢隻爛手就唔開胃

I love catgirl

是喺度諗佢條仔個樣都唔差 點解會咁 肯做龍騎士, 可能呢啲先係真愛呀

正皮等人中伏

屌你老母

幫推

仆街
未入黎已經估到係佢

Ken哥真係好男友

佢男朋友介紹得幾好啊

不能只有我看過
皮已正

高質過大j

仆街 又中伏

哇屌你個老母吖

其實剪接同內容都唔錯
唔洗將所有重點擺響樣同身材到既

好想屌啊

無人可以阻止我食野

內容其實ok

唔睇身型同樣
佢好過好多香港既youtuber

正皮引伏

正呀

呢句真

正評引伏

點解我會覺得幾好睇

( Show Blocked User - 江交健 )

屌你 褲都除撚埋

我的眼

好好Ｊ

人地萬幾view d錢又袋袋平安

其實cat girl都幾醒
反正生成咁，點都俾人笑
一於括出去，拎自己既缺點黎做gimmick搵錢
笑咪笑，一邊俾人笑，一邊有錢收

估到係佢
正皮

其實佢都係普通肥妹性格 唔算閪
鍾意大波嘅可以一戰

三高未

不能只有我看到

美極唔該

個肚大過對波

第一人稱睇car girl

其實真係唔差 如果人唔係考慮因素

突然諗起有個咁嘅人再望一望comment，果然

佢條仔上世一定係大奸大惡嘅人

都見唔到個胸既 仲要得咁少

其實d片真係幾好睇

介紹D野其實幾有內容
如果無咁肥
連登仔實吹奏

thumbnail 真係偉大發明

條仔廋到條柴咁，咁都食得落，簡直人民英雄

寧願俾佢賺喎 好過笑波子個d垃圾多多聲

我由食花生變到追佢啲片睇

最好屌係呢種

屌⋯⋯又中伏

其實幾好睇

幾好呀 雖然啲食評得泰式同好泰式

我依家日日翻睇再翻睇

點解我會睇晒

中伏得黎又幾好睇

我睇哂

其實d片幾好睇， 高質過唔少香港youtuber

屌啱啱搭67x先見到佢，如果我冇認錯人嘅話

其實好高質
有內容得黎D gag又幾到位
得閑睇番一兩集笑幾下又過一個晏就

超中意佢 cm都留過

咁都叫唔差？呢啲就係連登仔形容自己嘅普通樣/樣唔差？